想嘔 係咁反胃但嘔吾出可以點做

好辛苦 個喉嚨朝早頂到依家

飲汽水

吾你老母

試下上youtube睇下可愛既貓女

試下用牙刷督喉嚨定